---
title: "G'MIC 1.3.7.0"
date: "2010-07-10"
---

Давид Шумперле выпустил обновление метафильтра [G'MIC](http://gmic.eu/gimp.shtml). Кривые, как выясняется, были уже в предыдущей версии, так что в этой версии только исправлены ошибки. Предполагалось, что и эта версия будет последней перед уходом Давида в отпуск, но уже понемногу готовится 1.3.7.1.

Как обычно, все ссылки для закачки есть на [личной странице](http://gimp.ru/viewpage.php?page_id=13) дополнения. Сборки для Mac снова устарели.
